{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 브룩스풀빌라펜션"
    },
    "text": "加平の夕焼けの夕日の下でほのかに照らす加平ブルックスプールビラペンションは、美しい思い出を作るために、様々なお知らせをご案内しています。 入室時間は15時から22時までで、退室時間は11時です。 ご利用のお客様は退室時間を守っていただき、忘れ物をしていないか確認していただき、使用した施設を整頓してください。 22時以降に入室されるお客様は事前にご連絡ください。 保護者同伴の未成年者は入室できませんし、ペットは入室できませんので、ご了承ください。 客室内では禁煙であり、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁じており、指定されたバーベキュー場を利用してください。 また、午後10時以降のバーベキュー場利用及び高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室のお客様のために禁じますので、ご了承ください。 ガスバーナーの使用は火災の危険により不可能であり、什器破損時にはペンションのスタッフにお知らせください。 退室時、飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 予約人数を超える場合は、当日現地にて退室を勧告されることがあり、予約金は払い戻しできません。 また、ご予約人数以外は客室内にご入場いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは入室できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、午後10時以降のバーベキュー場利用及び高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ガスバーナーは使用できますか？",
            "answer": "いいえ、ガスバーナーの使用は火災の危険により不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時、飲食物やゴミは分別して、キッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、当日現地にて退室を勧告されることがあり、予約金は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外は客室内に入ることができますか？",
            "answer": "予約人数以外は客室内に入ることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 316
    }
}